一人一個有愛嘅故事，改變世界，唔好睇少自己，一點一滴嘅力量累積起黎就足夠。

Hello，太家好，我哋想係YouTube 整個channel。
發放正能量，我知道宜家香港，甚至好多地方國家都好黑暗。

我想收集大家身邊嘅好人好事，大家身邊嘅愛，無論係親情，愛情定友情或者事業上嘅大事，甚至乎今日遇到一小件微不足道嘅小事，只要有愛有正能量，歡迎你放享。

好似方斌咁，一個人嘅力量係薄弱，但如果我哋聚合一齊，我哋慢慢有力量對抗不公義，對抗呢個世界嘅霸凌，對抗呢個世界嘅黑暗。

我哋要凝聚呢股正能量，愛同正義嘅種子會係每個人心入面慢慢葫芽，感染開去。

但我相信光明永遠係正義嗰度，光明會遲到，但從不缺席！

「它們找到了犯罪的藉口，因而更加猖狂、更加肆無忌憚，你會更加無助。」

「它用國家、集體名義剝奪你生存權時，你無力反抗，叫天天不靈、叫地地不應，會孤零零地死去，得不到任何人同情。你的死反而成了別人的歡笑，所以你要自救。」